831都係要出黎

做好榜樣
中小學生開學架喇

遊行都唔出黎唔叫齊人
點撚樣叫人罷工罷課呀
政府就係睇緊有幾多人會縮呀
多人縮就會更加強硬

推

依家開始只推831
順便擺定個停機坪比下面機場gif